[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4368)

1

比加超

rb 我愛你

9點上盤 100% 信就有

公鹿搵完笨柒果然大炒

9點客盤

5k比卡

仲未開波

咁都有得收半格

馬體會又閪

屌 輸撚哂
仆街 車仔真係垃撚圾
然後薩斯索羅個場爆角 16.5s都要爆

作客基本

今場墨假10.5B一定開到出黎

有無機

大家輸撚4未 昨日輸3k
Rb 幫我回少少血輸緊1.5k

Weak

要左我瓜

0:0 1:1完

我瓜Fg ok?

昨日角勁中 盤輸到仆街
又唔中過關
玩馬1場追到啦

1c

可唔可以半場1:1

今日d馬好睇唔好買

2c

瓜Fg plz

要左半大？

比卡超入番2粒先

似比卡超入波先

刷乜嘢

咪啊屌

瓜乜鳩禁屌？

無

比卡超水位咁低點買得落手

半大？

半大24

冇中過龍咁濟

半大又死

呢場細啦

入禁區瞄住對家隻手黎踢可能仲易入波

博12m

下盤日頂住

墨假呢輪全下盤?

黎緊2場上

買澳假算

入波比啲心跳黎得唔得

比卡超重飛到
主fg 100%

半0:0 gel

升埋半球

角大24

減號 莊家睇好
有飛到 大户睇好
主100%

1.5大2倍未

中個啲就買唔到 唔中個啲就買到正

卡數

44444

屌咁刷得

尻買先

比卡超啲飛數企到咁硬

例如？

買半和個時都唔見咁輕鬆 得一腳中龍

55555

瓜達好撚廢

岩岩場半大都買唔到啦

2.5s點輸

十一點半大點睇

信我 買埋 2:1

馬會精選0-0

話左車仔都係賤隊

客隊贏梗

呢啲盤同開即場似引主

車仔真係賤種黎 繼AC之後排隊空難死

大注左車想死

半客都死

想allin11點半大

輸

即場1.5大

墨假

輸哂啦 賭西咩

中 想買埋角大

就係博佢假

琴晚英超殺人夜

你可以想

跳樓算 有無地方介紹

連續兩星期都係

ifc

西部定水手定和

下盤

琴晚強隊全死上次車仔同曼聯都穿盤

中聯辦或者高鐵

吊 我都未死你地死乜
今場狗會唔洗還?

今晚李斯特城

10.5s有無人上船

曼聯下盤

唔知今日李城會唔會反底

應該得

ac米蘭又派錢

入未

Allin左十一點半大

冇Ndidi唔買李城啦

11.5s 唔會單刷12掛

瓜達入未

24 8c了

刷撚到

11.5b gellllll

場波悶撚到
00ft confirmed

10.5大準備收錢

9999

Ez

我了

屌 唔記得角大日 點解我會買半大

馬會半5開10.5送錢

以為完左

針死有冇追數iphone注

請你食1手薯條

我尋日兩注半大都輸 仲allin左十一點半大

11.5s點頂
睇黎賽前三格開哂

有冇咁刷得

貪心啲加隻雞翼啜下得唔得

9.5 水泥gel

10.5b又重燃希望

買唔起

起碼12角 墨假要爆死角細

真

阿美利堅得唔得…
有無水

0.5大有冇人上船

琴日d波下盤爆到
好彩輸完英超就收左手

10.5b 1.5b gell

墨假劇本讀熟哂

冰角30mins

瓜Fg已死 啲組織廢撚到

琴日多毛特好正氣

屌訓著左無買到伊巴角大

狼隊都係 一開頭見佢比人2:0

4點先踢我屌你老母

中完rb半格又輸番

一買即劇停角犀利

阿狗 鏝狗

有2粒派500

10.5未驚過

阿又俾人絕殺…

lm

Lm

墨假入波無澳假咁刺激
睇多幾場先

阿狗 車狗大家輸幾多

10c -1

阿狗會有人要咩

我

大把

阿狗買角細咪算

真係單刷10c

11c

比卡超唔入俾瓜入啦

輸240

追阿記同車仔 既對家

約左經記睇樓

我輸左2場大之後 場場細

on9 刷撚完未，客識唔識守呀

11c 10.5收錢

閪部聯打水手係咪應該買下盤

咁樣踢 00 15c ft

真係角大日

翻生了

比卡超入未

派唔派1手薯條

數已找 有贏再派

me

珀斯光輝讓0.5 咁少?

訓醒見到Rb 3:1
真係謝天謝地

手指

死人比卡超入未

我都想
仲輸緊1k
人生注黎

Cls

攻到咁撚勁都無波

13.5b?

今場又要一格s都無?

半客訓左好彩訓醒贏番半格

幾時到我

Allin左十一點半大 集氣

有冇人生水

多仔比人2:0嬲到瞓咗瞓醒3:5-1gelll

巴打祝你贏多d

想含

13.5好無入

12c

照j

12.5s針

角大日

無限角

細波頂到嗎

一直00 無計 主攻唔到 係咁刷

121212

13

13c

等到80分鐘入細？

墨假真係爆角細黨

原來ky買10.5s

大

on9秒針

痴撚線 刷到

又出毐水

點解我買半大

Okkk

主入ok?

次次有高中位數買
d角都爆到傻

00

如果客入左會點

屌爆埋我12.5.....

又話即場睇位買大

馬會即埸00殺賭仔

會好好

入返球止下血啦，乜撚都無
長期角細真係伏，爆撚到出彩…

著條買咗？

主20射。。。。。
仲係00

唉我好on9 買左1.5b 0.5/1s 點搞

又開第3格

15.5b仲好無入

入

求其搵隊入就ok

13.5b唔敢入

阿特42射20中 0:0

條友琴晚又清左袋 事後上黎哭喪啦

14.5夠1.8就入 冇就skip算

等陣入1球就gg

好

係。。。

冇我

11點上盤穩

尋日啲波cls

最後馬體會拿玻里都雙殺

你又唔出水

屌撚死佢，又話無錢
日日都買到，食屎啦
開金礦架？

叫角

勇者

頂到0:0派好唔好？

唔好 次次無我名

派我了我入左0.5大

黎個三連c！

其寶即場買左角大

支持

擺明做00啦
算 撕飛

14.5可?

0.5/1都要死

刺巴今日有冇馬料

癡撚線，又輸兩注，補飛又輸
乜撚都輸，賭個hi

拿坡里屌你老母

2.5s gel
主平半jump

是但俾兩個12m la
烏龍啦
俾球有無咁難

No 主絕殺

即場開00

一齊黃

唔差左比多1角啦 又唔刷

15.5b 24

起21腳都唔入死左佢啦

琴晚大家贏定輸

即場瓜達拉哈拉第1球

可以重注

爆完我又唔刷，仲唔係薯條跟左ky

屌

入波未

放過我啦

同路

喂

....岩蛇

岩蛇我屌你老母

含撚啦拿坡里

岩蛇出水啦 多謝你

屌你收皮，係就買埋no goal
00我實斬死你

馬體會

連ccccccccc

放過我啦
入左no goal

144444444444444444444444444444444

14c

大岩今日澳假有冇珍妃
等埋你先買

14黎多兩個

00就一直刷

啱喇燈撚爆佢

144444444

我all in針哂

單邊13 好撚正氣

黎多3個

14.5 -1

屌 15.5 都爆？

角細撚出黎比我笑下先

踢完盃賽收晒皮啦

支持我岩

預埋我ok?

topup未

比卡超2-0 派500 1 個

癡鳩線…入得未呀
客係唔係都清底線
mark低佢先

琴日山雞

杯1

唔

佢之後果注回返

dllm 比卡超

無睇我琴日表演?仲有人買角細

佢依家自私玩

Cf100%?

唔入俾瓜入啦

連c雅快d

諗緊

刷多2角

主絕殺派

拿坡里冰半個鐘

好
主快手

都針撚哂，無得9up，快d針埋佢

屌你個老母 連輸2注 cashout哂佢算

Cf or tiger????

半大

好撚垃圾刷咁多角有咩買

tiger win

求其搵隊入

冇角喇？

買左咩

比卡

仲有3角未出黎

假波

出住兩角先啦

14完撚狗

入味

又昆我10 雞

搵隊絕殺啦

補幾

俾多角

+3

加時絕殺角一世球迷

和和氣氣算啦

俾角

11點 點買

15.5s gel算

收爐未

唔買

15.5 24

仲未15？

on9，係咁刷又唔入
食屎

入好角大家開心 ok?

Tiger 100%

11點 半大已allin

志左爆d角細狗

墨假wo

輸返出去搵隊入啦

笑西？

叫得比卡超都無好野
死黑警

0:0 14c ft

希望假到

下盤半格好過冇

On9

大下盤日仲未完？

知你絕殺啦屌 洗唔洗彈出嚟咁多次

輕鬆

11點 半主 2:0

14.5s 高水中

下次唔敢咁on9了頭5抽1 100

屌你老母垃圾瓜 啲進攻廢閪到

十

LM

我都all in左

Me

我係燈閪，想要對家

auti輸錢

咁早都咁多人mon po

11點喇喎ching 馬都就跑

屌你老母臭閪

你老母

墨假睇飛踢，今場買唔中劇本
dllm

雲sir串你

0118

錫菲聯 中
狼隊 中
愛華頓 輸半
打比郡 中
高雲地利 中
莎索羅 中

雲sir

你自己講

入唔入錢好 琴日啲旅行注輸哂
而家日本旅行變左台灣旅行

希望今場入爆大波

Lan la

Tg 11:20前

收手啦

推走

輸埋就南丫島一日遊

冇買到11點果場
原來冇即場

針 又抽唔中

推

台灣旅行>歐洲旅行

Var

馬場一日遊仲好啦

Boooooooooooooom

拉

炸完對家

今日港島遊

針針針

成班弱智？

有無人尋晚係贏錢

針
大户都乞

廿分鐘前一球pls

度馬算 次次都留唔到名

有馬水未

刺巴都同基層搶飯食

414好似唔係你喎

你413

今日繼續

高招

跟實 幾時出水

上次去台中悶到想死 可能我熟架部

原來係反摩

肯出水未

雲蛇有料

贏夠未

414係燈閪

原來你都係頭5 冇入你名派埋你啦

Sob又中

雲巴 終於我了

大户又中

jumped

長井先多

富者愈富

Tiger gel

Jumpppppp

基層飯都搶

屌哂你地，淨係圍內派

又假封

晏啲先 未睇啱

又無我呀

Tiger 半客未

半和 和和氣氣

中

唔信又下盤 阿美利加上

風

Cf fg

窮者越窮

西部100%

冇即場點補飛

ac100%

你都識講冇即場 點補飛

雲sir
11點 點睇

Tiger禁屌

入未呀 屌

燈西收爺

Lm中硬派我

想blacklist比卡超了 開季追左2場閪撚哂

2.5大 使唔使驗腦

連續幾多場下盤
西部上盤可以嗎
準備去入錢

早知我都留派埋我喇

已找

唔留名

佢季尾先發力

10分鐘降3個大細盤
馬會又贏

長駐馬會

派埋我

咁快手

我應該唔玩
就咁睇客隊機會大啲

咁咪買下盤囉 係要鬥氣買上盤?

墨假兩場下盤執左d
最快留馬會acc派一個200

岩岩去拎錢 咪睇埋場波先

澳點買

係囉 好似之前個薯條又係鬥氣死買角細咁

信唔過水手

thx

好幸福

好似好耐冇見薯條

中 留馬會Acc

琴晚先上完黎事後

12345678

琴晚佢針完咪又上嚟叫春

直接派啦

千析唔好狂入呢個户口呀

你師傅去撚左邊

訓醒準備入錢 點知又中30倍波膽

500一晚上左20k cashout左15k
一陣再推過

勸佢轉玩法又唔聽
成日事後輸完叫
真係抵撚死

R1 6> 5 9

分$4.3黎開飯

買角細買到佢咁撚燈

阿美玩乜9

又可以call g

Cls點做到 40倍..

求派200買盤我都想翻身

睇佢應唔會出真水住
最多鳩噏

呢注都70倍

好撚屈

半大奇蹟好無

100蚊冷膽

準備十連中去日本
第一口 堤格雷盤$280

勢好 要食住上

跟！一齊去

尋日連中左8注 就係衰自己on9 全部1千幾百平注推

入一球先好無

咁又唔好咁講
滾大個本先加大注碼啦

希望唔會燈到你

有冇人試過八哥料

主未射過

條傻狗仲未摺?

Amay紅牌未

幾時出水..

講多D黎聽

入一球俾我叫下好無

垃圾黎

Ok

刺既都玩呢啲野

之前tg有個叫 燈樓主嘅
我覺得佢幾勁

快d入

半大到我都派

尋晚幾場都有出事前...

自己買啦 做咩要跟賣尿狗買

500點上20k 想知

入波未呀

想知

想上

想知+1 20點急

早知跟水

無計 佢一野中左70倍波膽

開到先好lm

上個po有貼飛 睇返 廢時又貼洗版

買左幾多

俾一球我叫先好無

gun了

老虎半客又針

快入一球先

玩馬算

真 一棍馬王了

有冇盤推介 仲有二百蚊挽

玩陣
下晝出中環 冇網 後幾場買定算

又半和

啱啱同老死石原傾完電話 佢話西部聯會大炒水手 all in了

叫都廢時叫

真 到時相認
大叫長井幾時4

on9 你做咩打電話比我條女

咁撚勁

叫都無得叫

死撚開啦 邊個同你老4
我老婆

佢冇同你講嘽 我地識左十幾年 佢今日著咩色底褲我都知

買好大？？

墨假wo

Ok
尼日利亞 0:0

講笑 上兩場都跑第3 點敢allin

兄弟

30幾蚊 幾何有 訓身柯煙了

散紙啦對你黎講

今日有機

尋日找卡數最後30幾倍

牙古路又比人雷

點解我要買半大

唔洗叫啦全場2粒都唔知有無

真係又半和冇買到

半和真係輕鬆

墨假 我反而買左2.5大 準備驗腦

半0全3 ok?

巴打收手啦，今晚再賭

你好鐘意買半大

1:00會唔會有人要水手

買唔落手

一齊買半和

泰國妹

尋日chow都掙扎左好耐先買落去

彪哥 早。
昨天撿多少？

冇你咁多
執左8k 咋

澳假直屌大波

上場-6不了

唔係送俾龍就射出界

準備要

買左阿美又針

上場假波

想搵手足一齊去IFC

早場2場大波都輸爆。。

唔好賭半大啦, 十場都開唔到四場

我都係太廢買唔落手

平半了

頭場1號有冇手足

買左位置

決定了
中岸水手 (0/+0.5)

賭馬去格黎叫啦
呢到足球post黎

阿美屌打

收到了

水手好cls 不了

真咩？

輸錢啦你

Sick ball

中！

入得未？

有陣睇未？

講定先 你會唔會gel先

水手強陣反底

有冇琴晚成績表
我 +1k

睇下點

西悉尼流浪者 都好似幾吸引

我都睇中水手
但唔想加重對你嘅怨恨

人類係要互相傷害既

阿美快入

半0全3劇本

有無人信水手反底？

彪要水手?咁我西部聯

不如一陣一齊 gel
獨樂樂，不如眾樂樂
讓歡笑化解怨恨

拿玻里係咪痴撚線㗎呢隊賤種

點解bill gor要學岩蛇黃底大字

問定先 正手定反手gel

贏緊唔Gel唔通輸先Gel咩

求下你 今日都要角大

不嬲全部正手gel
不過呢場唔係大注

馬會咁撚勁 開親都00。。。

買1號位置好過買咩墨假大波，完全叫都無得叫

一條直路就收錢

阿美贏係咪無機會all in左

扮大岩 輸左可以入佢數

馬會真心cls
早場00
尾場又00

都好喎

Tiger起碼半格

買左阿美贏

半0全3

由贏gel到輸會好火

關馬會咩事

0118

錫菲聯 中
狼隊 中
愛華頓 輸半
打比郡 中
高雲地利 中
莎索羅 中

0119

中岸水手 (與bill同gel)

潘 搞撚掂

水手好神經刀上次贏真係贏2個12m

贏

好彩未起身，係咁0比0 點賭呀

今季唔再買拿波里

說好的反潘？

上盤驗腦日

定啦 阿美會入

其實上場係屌打墨勝

今季 blacklist 左佢啦
仲用緊個隊名呃名氣咋

但上次bill蛇睇水手睇到眼瞓

第二隊摩納哥

賭仔點會同錢作對丫

墨假真係比狗賭

今次唔會咁on9 掛住吹水唔補飛
上次有補飛都唔洗輸

繼續買半大

車仔 阿記 曼城 曼聯 全部都blacklist

西到爆

我開季d 波唔賭
no data 我分析唔到

水手真係唔知點輸

Gel

我都估唔到2個12m cup左

墨假唔睇得數據 因為真係假波

水手作客都買？成班錢多得滯？

駁5刀

我其實睇盤路
同埋西部聯 走撚咗件麥當勞
佢前面個件係幾季澳職都未入過波嘅傻閪

水手真係垃圾波 真係唔敢落手

我blacklist左熱狗 阿記 拜仁 拿坡 馬體
再買斬手指

摩納哥好撚過佢啦

墨假唔好咁大注玩
一定係平注玩
同埋要買尾盤明顯落飛果隊
成日都飛到波到

祝巴打贏 我睇多陣先

巴賽 皇馬

西波聯點輸

我都會等最後一分鐘先

不如戒賭一排啦

是100%

皇馬正氣返啦 巴就作客一定西

agger

水手

其實意假好多隊賤種
因為本身個聯賽就賤種

阿美入未

1:0

1-0

阿美cashed

阿美goal!

閪部聯

連登大船 反手 平注 1年 資產總值只升

阿美換入蘇亞雷斯

堤格下半場比阿美屌撚到

2.5 加油 開大

客反cup未 2.5大終於可以叫下

阿美

和波ok?

堤格上場對升班狗都踢到窿窿.....

頭場半大 加油

屌買乜輸乜
出埋bonus過完年先賭啦

Ok我燈....

堤格

門神Sam哥 頂住
上半場神救左好多球

有B仔出

臨尾兩個12m輸

墨狗-2

又閪佬bill

終於等到

個場真係精彩 兩大燈神

真係勁準 一gel就出事

我老4 bill今日推介中岸同西流
支持了

澳假會唔會玩球細角大

冇b仔出既工唔做啦

斷我第六口 一世都記得

邊行？

請唔請狗？

tiger唔係勁ge咩屌

我記得輸左果場就要入錢

勁左頭10分鐘

喂
輕鬆

我都要入500 從新起機

阿美主場好勁

阿美1:0 FT?

巴打 而家仲有冇推

莖蛇原來依家$500 起家

阿美派錢

咁係要嘅
你哋平時咁撚慘
真係有開工無收工

有啲眼瞓，可唔可以比啲刺激我

有呀 得閒玩下

打工嫁炸,我個名

ah mei 15分鐘後落去收$

入多兩球

閪部聯唔似贏到

祝贏 跟住請我食1手薯條

即場澳假追角大

細波啦

今輪澳假好似仲未開過大波波

澳假水手上場贏-6波 今場覺得會開主

今個月靠賭錢都搵左3皮

Cf 超級輕鬆 比少少壓力黎得唔得

同路睇多陣先

1.82

有咩心水

但都要係big4挨幾年先出頭？

想等即場玩角

big4 上m 未

有無奇蹟10分鐘2球

哈

澳假半細要唔要驗腦

係嫁

諗緊lunch 食咩好

我等緊澳假出糧

茶記啦 今晚贏錢食餐好再飲asahi

Asahi 真係好正
飲上癮

幫幫手gel波啦 食乜撚嘢

有無人同我一樣輸30k..點追..

發覺阿古路依家變左

根據琴日澳職經驗 今場繼續追2.5/3細 邊個買大正傻鳩

1.87 針

今晚飲完見到馬會派錢波記得出水

老虎追和比我繼續賭啦

西部vs水手， 0:0

AC創傷後遺症

變咗咩

未開波先輸幾舊

試過輸100k
怕咩
慢慢就填到數架啦

戒賭啦師兄

變左男人

啤酒飲完好撚飽

才3雞
唔係借唔洗還既怕乜

買什麼好

識買一定跟彪哥

自從AC果場之後
變得好易激動
明明以前份人好冷靜
仲有閒情分享下d supreme

西部回撚到上太空

...好多...唔知點追

話說大岩係邊

個個賭仔都輸幾雞架啦

應該係比ac同埋卡塔爾u23搞到我癡撚咗線

光輝讓得平半

上場水手既威力 歷歷在目

咁唔好追 戒賭囉

西部回到咁skip算

空難隊害人不淺

彪哥要了什麼

回到咁一齊gel了

卡塔之後場場補飛

Away

1:0 FT

卡塔爾呢隊賤種
我個場走咗盤
但睇住直盤 嬲撚到

非常好！唔同路

玩埋尾數推幾場 輸埋今日休息算

由全格變乜撚都冇 正常人都會痴線

抵撚死

正一死仆街
呢啲隊正宗斷腳隊

有冇人支持上盤

我心靈注左

補幾耐

就完

畜生比狗賭 賭球好過

岩蛇係邊？

不回來了

中岸水手
2.5小@2.2
唔中搵我賠

仆街撚馬針2k 賭波算

唔敢真買

發生咩事

中

半細點睇

晨早玩墨假輸左5k 乜心情都冇哂

冇錢賭心水
水手光輝

All in注
買左190

場場都潘雷

屌tiger 輸左2場佢既盤啦

自從上次見完佢 佢就唔再出水

似和波但又唔想買水手

係 好撚on9頭兩場買兩隻 全部跑第4 賭閪

之前做過澳職 backtest
水手個尾盤落飛落成咁
我database 顯示有91.6% 勝率
基本上都冇咩好擔心
成個走勢好靚
落街happy 食lunch 先

點解會話呢個係佢

講左cf 100%

Allin水手了

會唔會上嚟gel波

因為真係佢

姐係仲有8.4%輸

會眼瞓

水手串珀豬，等收錢

100%你唔買埋條底褲落去？

幾靚仔

成功起底

皇賭+我彪 水手

尻買唔洗念

佢口吻係啲好撚自信嘅毒撚
從呢張相嘅笑容出賣咗佢

佐敦u23

又要跟

你地好似趕走失控咁趕走大岩鳩

又要沉船

1點買咩

睇情況啦

呢個世界得一個夏世一
就係佢 夏蘭特

西部聯(主) 對 中岸水手(客)
主 [0/-0.5] @ 1.82
狂落飛

主算

墨超易到

最高1.92 又落返1.82 想點

有冇人覺得佢地會半大

係吖屌 一兩分鐘就落到咁
又蝕底左

水手fg

咁易都係事後先敢出黎

我買曬成個户口既錢

今朝墨假都覺

想買
但琴日半大全死
今場仲要抽左水

屌 冇睇皇賭 同佢一樣頭場半大....

墨假我買埋大波驗緊腦

先貼為敬

跟

俾我開咗半大先 下半再幫你叫冰 ok?

Cash out左？

信你一成

我驚澳假轉劇本撚賭仔

事前比哂料啦

屌，個狗西又買100蚊 等陣上黎撚同路
幾時死呀

我買左水手
利申:已經有幾日未贏過盤

唔好咁啦

讓1001？

水手而家先回飛

勁

祝贏上盤心靈同路

誤中

同哂飛 但冇咁多本

你仲未清袋？

唔中

助攻

卜1